［走資］一年啦，大家走資走成點？

我走左啦，依家好安心

樓都賣埋

多個盟友好過多但敵人

快d走啦粗重野等我黎

美帝萬歲！

全部中資

你醉愛党

應唔應該人棄我取

樓 地鋪 工商鋪 酒店都變賣左出去
現金轉曬美金

你接火棒？

推

審判日到啦，黨會判你無罪的

今年1月走撚哂啦
得返2皮幾港紙

恭喜恭喜

仲係美股賺唔少
所以香港我睇到好撚心涼

早2日走多少少，大部分買美股
剩低響香港得5%左右

走完資再買美股，發過豬頭。多咗錢再課金

全民 賣資產，開離岸，咬綜援！

你地就好
我呢d死窮撚
都唔會走到幾多
拎去大飲大食算